大家覺唔覺最近好多黃絲響社交媒體自動收皮？

明明之前日日光時
日日do you hear the people sing
日日屌popo屌政府
最近發覺佢地好多靜哂
有d甚至delete哂一年以黎出過既post

又真係冇喎

啤梨晚報都收收地皮

回覆前請先起底

咁大鑊

你就收晒皮

五毛

。